放唔底前度

好撚煩呀你，放唔底咪溝返佢囉

要放得開 愛是註定這生 令你死去活來
緣來緣盡 那位又開始再等待
埋下昨天墓誌銘
下一位總會跟著來 不放下不能愛

值得咩

依首真係 第一次聽打晒冷震

你理得我呀